消防隊長叫大家打爆曬紅磡尖東商場所有大厦火警鐘....

快

推

Pish

good

拉

source

Push

即刻去救人！！

打打打

打撚爆佢

push

推唔到都大力推

又係呢d 我朋友話

唔理 打爆左先

所有方法都要試

poly手足直播緊

爆咗先

佢話尖東經墈橋科學館總知所有打爆曬

打斷班狗部處才有機會

你要睇啲商場有冇掛牌，掛咗牌未必得

唔好呀屌

突發: 求推+討論: 死守到聽朝就贏?

PPPPPP

推呀

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

咩方法都要試下
手足一個都不能少！

咁樣救Poly手足有無機

唔駛source 扑左先算

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

唔理啦，打爆咗先

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

有咩用

不過唔撚理啦，爆咗先冇蝕

咩都要試呀

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

可以幫忙要盡做

理大入面有無校巴私家車？
可唔可以揸幾架岀來開路？中大學生有能力揸巴士，我地相信理大生都得

紫青

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

打

完全唔使fc，完全冇source，就咁推出嚟

乜都要試

打爆佢

救人

大力推
好撚危急咩都要試咩都要做

嘩

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

😡

pish

打呀！！

有銀行既商場會接消防局

唔係100%有機

只需要打亂佢地部署手捉才有機會

poly 點會有校巴...

推 推 推

咩方法都試喇 仲可以點呀屌你老母

推推推推

五毛話冇用，姐係有用啦

商場應該係直接連去集寶 唔經999

快呀屌

打爆完先算喇

call 乜撚啊on9 爆鐘啊

推！！

拉走消防

咩都要試

推唔到都推

燒光poly 等消防黎

乜都試

pushhh

私家車都好

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

我知消防係想出黎救人架

咩都試左先先

無用架，咪傻

又9up乜春...拉

商場應該係直接連去集寶 唔經999
銀行經999

推

S

獨立思考分析過ok咪決定做定唔做囉

X

黃埔得唔得

又一件

推啊

‼️今晚幫poly既方法係trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘‼️

其他區既狗已經借哂防暴比九龍西既commander 佢地今晚一定要搞掂poly
要幫poly唔係係九龍西開花 係響九龍西以外既地方開花 務求要班狗call番自己team既人番黎先可以疏散到係poly既警力
最快既方法係打爆金鋪銀行
因為直接trigger到警鐘‼️

Push!

幫推救手足

P

揾d小黃狗仔女，打爛狗宿d消防鐘得唔得

消防哥哥快啲開氣墊救人啦

W

Tui

拉你老母

點解隊長自己唔打?

快呀 打呀

推推推

快 打爆先算

1111

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

爆DFS. 華懋免稅店

要呢個

屌你呢啲試咗無壞既野做咗先啦 就算係fake咁又點？

推！

隊長多謝你

火警鐘直駁消防唔關999事，一響鐘就算誤嗚都一定要去現場先可以收隊

PUSH

試咗先

呢個唔犯法，和理非即做

用腦plz

消防員 assemble

我信紫青巴呀

打左隊長先出到黎

Source上腦？

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

你真係戇鳩，我冇話哩個方法唔得
但係唔係用哩啲冇fc，冇source嘅po嚟帶風啊？
寧願正正經經整合救人方法好過啦

Up

快 走火警

好

Push ah diuuu

合理!推!

九龍區市民有冇人需要狗方協助有冇失竊情況 比咁多稅仲唔快啲打999

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

無知一問 火警鐘POPO會處理咩?

拜託用吓個腦

推
快手

快呀

推爆佢 快d救人

Pushhhh

tui

消防系統要防火員到場關閉，請打爛breakglass，讓消防員在紅磡、尖沙咀、女童軍總會佐敦位置全圍起來，唔要黃藍，見到打爛塊玻璃，救晒poly既人

點解多數火警一定要係夜晚嘅？

全港啊

咩都要做

Hotel ICON!!!!

快推！！

拰

紫青巴

good good good

銀行警鐘點搞....全部封到實一實
中資全部門口幾吋木板
直接搞佢哋個狗竇啦不如

再推

help

幫推

爆

王喜真英雄

救人！

比手足見到

快！

藍絲：聽講poly附近有毒氣 要撤離

再等就入唔切去
快手

運動完結 你老母就完結呀5毛狗 買股票輸撚死你呀

推 做左冇壞

721
811
831
101
1111

佢話華懋 icon

推!!!!!!!

做嘢啦喂

唔試過又點知唔得 推

唔敢打爆就室內食煙吧

打爆左先

周圍都有火好危險
即刻落樓

pizh

好哋哋唔係試嘢唔會掛嘅

唔好打爆佢呀

atm, express center 個d裝修吓?

唔理有無用都推咗先

千祈唔好呀

yui

香港人肯覺醒未

咁啱得咁橋同一時間奶野

Fact check左未嫁

咩都做左先啦!!!

有人去到尖東？

打爆左 消防出動 跟住呢

推呀屌

推爆

爆左未

Pushhhhhh

咁多冷氣軍師
做野好過推啦

打啦屌

走火警
多人
亂
咪搵機會打亂佢地部署

打爆先啦

綠色比access control㗎咋 唔會去fire station
紅色先會

乜方法都要試

打完都係搞到消防咋唔係咩？繼續旺角開花啦

消防救火！

推推

#手足報料
2310 #PolyU 理工紅磡灣校園同海韻軒中間大量鐵馬 對面近置富都會 大量棚竹
紅土人 邊行邊搬！！！

有人流傳

做咗先喇 推

721

快救快救快救

Sorry 唔係想搞事
只想問打爆火警鐘係出動消防定警察？
Source?

推post果 d人同樓豬一樣推手足去死 屌你老母

推爆佢

恐怖襲擊呀！死幾多無辜市民呀

fast

出去呀

推，黑警死全家

啱啱都想講

任何可行嘅方法都要試！

救救poly

Pushhh

爆鐘係一定要消防到場的

gogogo

go

推！！！

任何有機會嘅方法都要試

我要九龍全部都係消防車

Y?

推 手足

咩都試下啦

。

呢個時候都關哂啦

推 一線生機
要撐住！
理大入面都要打爆埋

拉乜撚野

咪講過消防局門口有鐘 定電話 直接去消防局門口啦

A Poly staff informed that the dogs are trying to get the Poly wifi usage record to check who are using it right now. Please forward to the protesters you know who are
fighting in Poly now.

Stop using Poly wifi
Stop using PCCW y5zone
Use the mobile data

最多罸幾舊水姐，快爆

救人呀

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

有 d 有Direct link消防的 keep住去爆各位手足

唔理真假，打爛哂先啦，人命黎嫁屌
走次火警有幾難？

up

Tsui

推！！！召喚消防！！

街坊打鐘救人啊

扑左先啦，都無成本

推佢老母

報企跳都得

酒店、商場、銀行、大廈、所有餐廳商店，全部打爛，消防全面進場。
佐敦、尖沙咀、紅磡，路過就打爛，唔理藍黃店

GOOD~ PUSH~

正義消防

因為推會當洗版推唔到

推推推推推推推推

推左先

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

作用係乜嘢？

全港啦

銀行響警鐘會連去集保，集保call分行負責人返分行睇，無事就當false alarm處理。

我
試
下
推
POST
先
睇
下
係
咪
咁
先
推
到

推 咩都要試吓

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推！住附近嘅手足快D睇到！

推丫

推！ ！ ！

打呀！

綠色可以開門

唔理得咁多

搵呢個樣嘅野

有得諗

你點知唔work 呀？

收啦屌你老母

831

千奇唔好呀呀

附近街坊請出動

爆左先，唔好理，用盡方法救人

有人肯打爆未

夾定一個時間好冇？

玩鳩消防？

曲架人地

救人呀!!

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

快打呀屌

QE啊 醫院消防鐘

打爆佢，消防可以出動呀

推1

呢個真，不過宜家乜撚都要試

打爆佢，消防可以出動

QE消防鐘
QE消防鐘
QE消防鐘

乜都試一試

你做冇不推文

推 救人救人

咩都好,試左先

咩方法都要試

消防要去每棟大廈既消防房關閉系統，誤鳴都要去睇現場環境

就算成個poly著晒火都應該冇用
popo唔會放行

推爆 但唔知其他位仲有無手足

咩都要試下

屌佢老母

我都收到呢個消息。咁就可以出大量消防幫手

打爆左，個鐘響係出消防，而且一響就響到消防到用佢條匙先熄到個鐘，商場無人影響低，但你係民居響，就多幾千人被落街，係poly附近大廈響，就無啦啦多幾萬人企係街

火警鐘冇用架，除非......

點呀宜家?等運到咩

打爆哂得消防去

sir! 知道

全部學生翻學校讀書都拉

打爆咗先

-

你要打字先推到POST架屌

打就打啦屌
Source

同意

想救理大?
不妨睇一睇

屌佢老母，叫人出透然後捉哂
從來無承諾可言呢班人同支那人一撚樣

推，咩都試下

破窗效應！你爆左第一個消防警鐘，就會聽到全九龍警鐘爆哂！比個機會消防幫手！

叫醒黃埔花園所有居民，深黃，搵人打爛

響左勁耐都無消防

紅磡站班狗車走左好多 如果走可以爆去紅館 600米到

推呀！

唔好打地鐵嗰D呀，聽日返工架

push!!!

舊

快打 吹晒全港消防出黎先

核彈都唔割

好呀 你整俾我哋睇 戇撚鳩

yes 要救理大生

千奇五好打地鐵啊

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

手足加油呀！

水炮車又推啦

做嘢

推！！緊急幫手做

p牌

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

打爆佢啊

手足

救人please

任何方法想要試

puah

咩都試

咩都試咗先啦！

扑扑扑扑扑

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

引爆煤氣地下管道

救到手足既都要試！

任何方法都試

紅色召喚消防
綠色打爛可以入平時入唔到既房間，唔知得唔得呢

到處火光熊熊

推唔到呀屌

推!!!!!

brain

push!!!!!!!!!

推呢個

打！

嘩 唔好阿

打打快

嘜鳩都試下做

Good evening sir

算，唔內耗，你要鬧繼續鬧
各有各做

Fuck urself

山谷道圍過去！！！

請大家去山谷道 或紅隧港島入口

條友真係唔撚識

打爆左消防就一定要到
如果個消防員係黃既 佢唔會介意幫拖救人
如果個消防員係藍既 佢就焗住要救人

我腦閉塞 諗唔到壞處係邊
你不妨點醒下我! Thanks

銀行金鋪牆身有強烈震盪，會有警鐘直接飛去差館

推，快！！！

要成區響呀 ，救人

721 85 811 831 101 1111

大家咁嬲，如果今晚理工同學仔真喺有咩事，會唔會激發到見商鋪就爆嘅畫面。會真正暴動，政府要三思啊。政府唔喺要自己破壞個香港啊嘛

打爆未夠
加小小火

推啊dklm

推呀 佢唔係唔比消防救人呀？

呢度一啲都唔近y core 喎，去到咁遠先搜

推呀！！！

多謝消防 推！！！

做左先

Gogogo

係附近既快啲幫幫手救人

坑渠離開得唔得

繼續響紅磡呢邊已經響緊

求下附近人做啦

尻拉

#手動轉 【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

上面呢個就要fc 啦
響消防鐘都要fc？
嗌Fc嗌到上腦啊？

隔離紅磡邨響左啦，快

幫手呀

火警呀！

推呀！消防救手足！

#理大
2339 理工大學外防暴警察向大學內學生指：你地得一條路，就係出黎投降。否則我地會(...?)拘捕你地為止“

#理大
2344 #讀者投稿
我係手足。inside poly
我寧願比人當condom咁死去，也不願投降。

#admin投稿
唔好放棄 我地係佐敦紅磡尖沙咀三方面攻緊過黎救你地 你地唔準放棄

巴打，其實你段嘢係喺王喜個fb cap出嚟

推啊 救救大學生

打，救人呀

紅磡火車站 30速龍

紅土人，覺醒吧！
多你一但好L多

九龍人做野呀!!!

乜都試下
救人呀

拉你老母臭閪

Mute咗只會係消防嚟
唔會對狗有咩影響
搵物業管理嘅人/消防閂咗佢就得
所以大家無需要打爆啲消防制

From tg

如果真係攬炒
真係冇辦法的話
不如淋曬火水係唔同地方
然後手足上返樓
引啲object入黎捉
然後燒9佢地

唔好亂嚟

調走消防係別有用心

乜都事啦救人要緊

快啦 打爆火警鐘呀！

ON9, BGU係DIRECT LINK黎, 話之你有無掛牌, 煙霧頭就可以

全港警察宿舍

千其唔好呀
亂用消防鐘
街坊走晒落街點血

柯士甸？
戲曲中心？

幫下手
唔小心好奇咩？

up up up

frd話，千祈唔好打爛DFS嗰個，千祈唔好

手捉係高位應該保到一陣命

街坊幫手救人呀😭😭😭

足

hdj

理工唔係突然發生呢件事
係已經好幾日
拍片咪仲更加證明佢呢幾日都係入面
對家可以反駁你點解唔走

幫手

大家千其唔好 做！

扑，我係物管經理。快扑！

校內被困可先找丁媽(丁惠芳博士），block VA 7仔對面社工站

社工朋友forward出黎

Push 快

點樣爬入去響警鐘？

推！！！！！！！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

手足們加油！

唔好推

推推推
拜託有人去執行！！！！

如果係打爆晒poly 入面既鐘， 反而應該有用！ fact checked.

推！做嘢呀

快d打爆 幫幫手！

千祈唔好咁做

咪on9
佢會縮埋廢事阻礙討論
但照推到po

Poly手足等緊我地
大家一齊行快啲

咩都試左先啦

圍攻西九龍附近所有新鴻基資產

MOKO新世紀廣場
新太陽廣場
環球貿易廣場
帝苑酒店
帝京酒店
香港W酒店
香港麗思卡爾頓酒店

呢到係A core個頭 尖東巴士總站出面黎

UP

《‼請廣傳，紅磡及油尖旺區人士今晚請緊急撤離家園‼》

由於警方要制止理工大學暴徒，出動了大量催淚彈。但催淚彈含有大量劇毒山埃⚠，
有可靠消息人士指至晚上理工大學山埃含量已達高濃度 ，高濃度山埃可導致幾分鐘內死亡‼

有見及此，請立即撤離家園，緊記⚠落街要戴上口罩，同時請呼籲警方為附近民居着想，暫時撤離理工大學。

推 快呀

有用，會開消防泵，拉消防水喉擋住一陣都好

手轉動

這條路未封
fact checked
剛才有两位我學校的老師從這條路走
由理大逃離去理工宿舍，上斜跛接觀塘行車線，中段切入行人行人隧道，再屈往愛民邨條山路，叫愛晨俓。
如大家覺得可以一試，請傳

試下剪爛泳池欄走
向公主道方向走
VA 舊Can後面小路有人走

無用就是無用

早知今日 何必當初

單機係開心啲

想問poly入而嗰啲鐘打曬未？

廣傳依個消息理大就有幾十萬援兵！

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

打撚哂未呀！

愛晨徑，愛護動物協會 有大量速龍,有人被捕

Thanks bro 大力推！！！！

你有推喎撚樣

扮昏迷Call救護去poly 逐個擔出去實際啲 不過唔知會唔會連救護員都block埋

有冇人話比我知個作用係咩

popo都唔會俾救護入去啦

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

Try

打左未呀

絕對會

爆鐘plz

你老豆早知會生個咁既五毛閪仔
後悔緊當初點解要去羅湖村執你個做雞老母一掣唔打飛機就算阿
梅毒生滋狗

乜都試下啦
求其上一棟樓爆入間房
揾都有排揾啦班狗
到時就算捉到無文具都吹你唔漲

#理大 0002 入面嘅手足想同大家講
好多人都冇諗過情況咁惡劣
好多人都喊 今次真係被包圍 求下你地 用咩方法都好 救下我地

唔好再諗了 而家出黎 未遲

屌 打左未呀

打消防鐘好過之前話爆金鋪啦吓話...

拖住消防有咩用

2901 3000
英國領事館 有無護照 bno 都照打
唔洗留資料

您一開始就選擇1字英文
之後佢會話香港辦公時間過咗 如果緊急選擇4字
之後再禁4字

之後用英文 講自己係 bno owner , I stay in poly u hongkong ,cann’t leave please help

打得一個得一個啦

求大家

lm

連推

出面咁嘈咁咪聽唔到入面發生咩事囉

救人啊

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

混亂之下，消防鐘可能會響，消防黎左無火道會收隊，大家千萬唔好係火警鐘旁留張紙仔，話poly外有火，咁所有消防叔叔都要去poly,佢地好辛苦，大家千其唔好咁做

唉 推

打爛左又有咩用 佢會出黎救我地就已經救左啦

我屋企警鐘已被打爆
利申紅磡

點都要試下

去又有咩撚野用

我冇嘢講

講咁耐有冇打爆

家維邨已放tg

家維邨爆哂

已有

咩都要試！

前線消防大多黃，但佢地唔會真係擺明救咁救手足囉

打爆0成本，得唔得都試左先

火🔥警

FUCK CARRIE LAM

點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩點呀宜家?等運到咩

打警鐘
打警鐘
打警鐘
紅磡黃埔都要打

消防進場

黑警唔比佢入 完

Pish Pish pish pish pish

呢個真

唔理有冇用 都做左先 0成本

繼續Call消防，現場愈多人愈少暗角七警事件發生

推呢個！

消防車開始多

家長車幫幫手塞埋渡船街！

所有藍商

其實ok, 唔洗打999

消防系統爆咗，有直線通知消防局

piush

有響鐘就要俾入
如果真係有事咁點？

唔好再打啦 一向都無警察到場 唔好浪費時間加搞到消防

現場愈多人愈好，打爛所有消防玻璃，已經有好多消防進場

爆鐘係會經大廈管理處再連去消防

頭先發夢夢見全港所有中資銀行響alarm，好多差人出現，跟住就夢醒咗啦~~

行來行去無用架

如果全港所有大廈啲警鐘爆曬會點

有無辦法開花頂到天光
大家返唔到工 個責任落曬黑警到 應該唔敢唔撤退

消防又好 飛行服務隊 救護 咩都好
一定要call 要求救
我唔相信所有人都會盲目遵從政府

係真
早一個月試過訓訓下警鐘誤嗚
望落街 睇住消防員10分鐘內黎到
一個黑警都冇出現過

cls

推!!!!!!

淨爆火警鐘有用咩

一句講晒：黑警話唔俾入就係唔俾入，你叫晒消防救護又點？如果消防同救護係有能力入到去，就唔使出現上次周同學件事出現

無用架，完全唔會有警察到

打爆左先算啦

SOS

全世界同我睇呢個live,係理工入邊影出嚟，見證下暴狗威嚇要用實彈嘅情況，救救Poly
直接按link

信紫青爸

如果d靚商場真係火燭呢?!
真係有火喎!!
黑警係咪阻唔到消防入？

p牌叫你千其唔好

再打多d要近理大

bump

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多「同學」特別係理大生或舊生願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm 96322769 Ken莊，加大家入group。

屌

街坊唔仆，就手足入去仆啦，理西d住係度食花生嘅住客咩

打。真係會有用

大家冷靜啲
遠水不能救近火
尖沙咀商場太遠
打爆左紅磡果啲先

Agree

你覺得而家poly等同於靚商場？你知唔知而家發生緊啲乜嘢事

呢個post一直係探討緊消防隊長叫大家打爆曬尖東商場所有大廈火警鐘

仲留守 ?

去

咁你覺得打爛晒嗰啲火警鐘 對poly手足有用？

全港火警鐘表態, 叫醒D扮瞓的人, 好唔好

打尖咀"住宅"火警鐘迫哂D人落街好擾人清夢好混亂架

全港火警鐘叫醒D人睇住警察點對學生😡

#drum#pi

Source?

打爆哂警鐘先

咁你又有咩高見？

打尖咀"住宅"火警鐘迫哂D人落街好擾人清夢好混亂架真係唔好冇教好訓架

高見就係越少你呢啲人講廢話越好

哈 真係屌你老母
原來自己都唔撚知點但係唔俾人掟橋出黎

愈多人愈安全，消防都可以睇住現場環境

即係你覺得放哂手 咩都唔做 唔搵任何人求救
就唔會出現周同學事件？

現場要人

打啦 出手先

真心 尖沙咀果度太遠 就算扑爆哂都冇用。
唔好搏，搞紅磡先

紅磡好多地方有火警鐘
優先處理左紅磡先呀
唔好嗌交嗽各位

Pushh

續推！

tuiiiii

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

香港人幾時有走火警習慣？唔好搞笑
同埋保安一野就Silence左佢啦

擾人清夢！

打！唔割

做左先。。

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

狗宿要安靜呀

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

甴近平